
                      Uno de los mejores dramas que he tenido el gusto de ver. El tándem Duvall-Downey es uno de los puntos fuertes de esta película: como sus personajes intentan dejar de lado sus problemas personales de padre estricto contra hijo con pasado turbulento pero que consiguió triunfar en la vida para poder ganar el juicio y evitar que "Duvall" 